# Лабораторная работа №1 – Анализ криминальной обстановки в Сан-Франциско

-------------------------------------------------------------------------

## Результат выполнения

-----------------------

Основной результат выполнения анализа представлен в виде следующей карты с отметками совершенных преступлений по разным округам.

![crime_osm](https://gitlab.com/big-data5/lab-1/-/raw/master/crime_osm.png)

## Ответы на вопросы

--------------------

### 1. Сколько всего административных округов в Сан-Франциско?
![count_uniq_districts](https://gitlab.com/big-data5/lab-1/-/raw/master/count_uniq_districts.png)

### 2. В каких административных округах наибольшая преступность?
![most_crime_districts](https://gitlab.com/big-data5/lab-1/-/raw/master/most_crime_districts.png)

### 3. Какие виды преступлений совершаются чаще всего?
![frequent_crime_categories](https://gitlab.com/big-data5/lab-1/-/raw/master/frequent_crime_categories.png)

### 4. Каково назначение функции Лямбда в Python?
Конструкция `lambda` используется в Python для описания функций без имени, с любым числом параметров, но имеющих в своем теле единственное выражение. Поведение таких функций аналогично обычным, определенным с использованием `def`.

### 5. Какие виды преступлений регистрируются в Сан-Франциско?
![list_uniq_categories](https://gitlab.com/big-data5/lab-1/-/raw/master/list_uniq_categories.png)
